屌你老母 lihk 慢撚到仆街

想逼人用lihkg都唔撚係咁ga
對唔對得住比錢支持你既人呀

系

連尼住係陰險小人
成立LIHKG件事根本係精心策劃
而家錢就連尼住賺